時間係最大嘅財富

但好多人係鍾意虛度光陰

往往到後悔既時候已經太遲

今天各位又浪費左幾多時間？

唔見得上連登開post又有幾善用

真係搵唔到野做嘛屌

唔係串大家
我係自嘲

點先叫唔浪費

所以咪解釋到點解香港咁多窮人